一人一個可以阻止立法會開會嘅方法

isis

巴打頭盔都唔戴?

戴咩